{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호랑이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより保護者と同伴しない未成年者のご利用は不可能であり、二重予約が発生することがありますが、優先権は先に行われた予約にあります。 客室料金は変動的に変更される場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額基準で策定されます。 最大人数を超過した場合、入室不可で払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売先によって異なる場合があります。 客室内では肉類や魚など焼き物や臭いがする食べ物を調理することはできません。 ご予約のお客様以外の訪問客は、追加費用が発生します。ペット連れの場合は払い戻しなしで退室措置となります。 客室内で喫煙する場合、退室措置となることがあります。 入室利用案内としては予約特典とメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、バーベキュー場使用、売店/コンビニ利用などが提供されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と同伴しないと利用できませんか？",
            "answer": "予約のお知らせにより保護者と同伴しない未成年者のご利用は不可能であり、二重予約が発生することがありますが、優先権は先に行われた予約にあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動的に変更されますか？",
            "answer": "客室料金は変動的に変更される場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売先によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は制限されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類や魚など焼き物や臭いがする食べ物を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問客は追加費用が必要ですか？",
            "answer": "ご予約のお客様以外の訪問客は、追加費用が発生します。ペット連れの場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合、退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内としては予約特典とメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、バーベキュー場使用、売店/コンビニ利用などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 446
    }
}